有3.5萬AM里 點玩好？

要一次用曬? 20000換左日本先

儲多啲再換b class 啦，淡季經濟位咁平。。。

飛日本有得停TW？

唔會㩒到，
等過期算，
除非唔駛返工返學， 隨時走得

Book出年非假期時間一定得

咁少有乜用

送比我

cx 日本去econ, 回程坐 真J。札榥最抵。尋日先咁玩完返黎。盛惠35000mile

兩程機？

去程10000， 回程25000。 不過我係東京去，札榥返

真係咁易換？ 聽人講難換 所以冇儲到

但b class 只係5萬

日本邊有咁易換到

時段+運氣。我就係咁換咗。淡季容易D

出Y入J

3萬5都拎出黎玩
碌多d卡先啦

又唔係咁講
人地玩6蚊1里都要碌十幾廿萬架

飛日本好多假J

我儲左2年半先得3萬幾

上個月飛 jal 去 tokyo
之前一直 show 真 j
結果去程變咗假 j
個 Qantas lounge 又垃圾
好彩回程 keep 番真 j

JAL787 變左假J一排啦
好睇彩數 如果CX的話9成飛773假J

點分真J假J？

788 假
789 真

ANA 就788 先真

用黎upgrade抵唔抵

傻仔先會

飛日本的話 Jal 788 唔一定係假J
788都有真J 以前飛香港有盒仔
要查返時間表先知真定假
如果CX的話773 9成係假J 77W就真J
A330最難分 又係假J多

買左因航既真J，到時都可能臨時調隻假J機俾你

短途的話 好講運氣
排班一定排曬773 不過可能到時又會出現A359

咁真同假有咩實際分別？

有冇話要早幾耐book? 上網睇早一年都要on waiting list

訓平， direct aisle access

假J 或者係regional j, for 中短程
通常都係2+2+2 無訓平

我book係啱啱轉制時，所以即有位。而家想有大約飛前一個月內book 機會最大

換咗來回CX飛關西 20000里 5月中飛 淡季唔難換

巴打，真j係咪札幌>香港？

札幌最少真J
呆灣仲多

cx548 549 9成9 77W真J

之前用28000里入北海道，名古屋走，去程EY，回程PEY，回程嘅時候online check in完，去到counter寄行李，話PEY爆咗所以up上J，仲要359真J，爽到

札幌唔洗諗啦，比你坐到真J真係要買六合彩

係.....上網睇d遊記都係pey 版j，想換下年但係得j先有位

唔好話真假J，我連Pey都未坐過，但係要我將辛辛苦苦儲返黎d里數射落假J度，嗰感覺仲差過打飛機射落廁所